搜索功能

指定搜索某台帖子